有冇人明成日都休息極都好似休息唔夠咁

一直覺得時間唔夠用，覺得自己比自己太多時間休息，但心入面都仲覺得「我需要休息一下」
好似個心同外在環境越來越唔岩節奏
有冇人明

愈瞓係會愈累既

最近失眠問題好嚴重

我明
結果就浪費咗一日
成日都係咁

有時想個心輕鬆下但發現一直都係崩緊狀態
有必要休息 但又唔敢失進度 就算休息時間再多，心理上都仲好攰，可以點算

youtube搵 睡眠音樂
有5+條片時間過1粒鐘
逐條試吓聽，邊個覺得舒服有睡意
選果個，之後搵網轉mp3播黎瞓教

試吓睇中醫，有可能濕重甚至濕毒。食一排中藥調理身體就會好。

不如試下呢個

休息下以為會好啲，結果仲攰

睇中醫，我試緊韓兼思好唔好，有人介紹張清苓（診金230）

我個po: 求中醫，睇過20個中醫

明明日日由12點訓到10點，但係2點就巳經眼訓，6點要訓一訓先可以支持到夜晚11點。訓咁多個人好困擾